<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kawały - dobry humor programisty</title>
    <description></description>
    <link>http://shacky.github.io/</link>
    <atom:link href="http://shacky.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Mon, 09 Mar 2015 00:02:05 +0100</pubDate>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Mar 2015 00:02:05 +0100</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.5.3</generator>
    
      <item>
        <title>Wkurwiony koleś wpada...</title>
        <description>&lt;p&gt;Wkurwiony koleś wpada do baru z pistoletem , krzycząc od progu&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Kto ruchał moją żone ?!?!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Z tyłu sali słychać głos&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Oj Stary , zabraknie Ci kul …&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 09 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Wkurwiony-koles-wpada</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Wkurwiony-koles-wpada</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>I Wyobraz Sobie</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;br /&gt;- I wyobraź sobie, że wyszliśmy z imprezy do lasu, usiedliśmy na polanie - on był tak czuły, a ja tak dawno tego nie robiłam, wiesz…Pełnia księżyca, spadająca gwiazda… ech…&lt;br /&gt;- I co? Spermiły ci się marzenia?&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 08 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/I-wyobraz-sobie</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/I-wyobraz-sobie</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Wchodzi blondynka do...</title>
        <description>&lt;p&gt;Wchodzi blondynka do księgarni: &lt;br /&gt;- Poproszę książkę. &lt;br /&gt;- Jaką? - pyta sprzedawczyni. &lt;br /&gt;- Do czytania.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 07 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Wchodzi-blondynka-do</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Wchodzi-blondynka-do</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>W gabinecie rentgenologicznym...</title>
        <description>&lt;p&gt;W gabinecie rentgenologicznym Szpitala Wojskowego w Lublinie, dwóch techników ogląda wykonane przed trzema zaledwie minutami, zdjęcie klatki piersiowej nałogowego palacza,&lt;br /&gt;- Kazik - pyta jeden - Co to za małe szkieleciki stojące jakby w szeregu na całym lewym płucu tego gościa??? .&lt;br /&gt;Kazik przygląda sie dłuższą chwilę, podnosi się, otwiera drzwi, wystawia głowę na zewnątrz, potem podchodzi do konsolety sterującej “aparatem” i mówi :&lt;br /&gt;- Trochę za dużą moc promieni nastawiliśmy. To dzieci z przedszkola “Jagódka”, przyszły na szczepienie do gabinetu obok i czekają na korytarzu.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 06 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/W-gabinecie-rentgenologicznym</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/W-gabinecie-rentgenologicznym</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Matka znalazla u syna...</title>
        <description>&lt;p&gt;Matka znalazla u syna czasopismo “Sado-maso”, pokazuje ojcu i pyta:&lt;br /&gt;- Co mamy teraz zrobic z naszym synem?&lt;br /&gt;Ojciec na to:&lt;br /&gt;- No chyba go nie zbijesz?&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 05 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Matka-znalazla-u-syna</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Matka-znalazla-u-syna</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Tuż przed wyborami Platforma...</title>
        <description>&lt;p&gt;Tuż przed wyborami Platforma Obywatelska ma słabe notowania. Ludzie odkryli, że tyle obiecywała, a prawie nie nie zrobiła, finanse się psują. Przerażony tymi sondażami Donald Tusk biegnie do kościoła. Klęka i modli się: – Panie Boże, jeśli pozwolisz Platformie pod moim kierownictwem jeszcze raz wygrać, to obiecuję, że nie będziemy się lenić, będziemy pracować, dotrzymamy wszystkich obietnic. Odbyły się wybory. Platforma znowu wygrała. Tusk idzie do kościoła i zwraca się znowu do Boga: – Oj, panie Boże kochany, jak człowiek jest w stresie, to jakie to głupoty wygaduje.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 04 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Tuz-przed-wyborami-Platforma</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Tuz-przed-wyborami-Platforma</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>U psychiatry - Trochę...</title>
        <description>&lt;p&gt;U psychiatry: &lt;br /&gt;- Trochę się pogubiłem w pańskiej historii. Czy mógłby pan zacząć od początku? &lt;br /&gt;- No dobrze. A więc, na początku stworzyłem Ziemię…&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 03 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/U-psychiatry-Troche</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/U-psychiatry-Troche</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Zając, Wilk i Niedźwiedź...</title>
        <description>&lt;p&gt;Zając, Wilk i Niedźwiedź siedzą przy wódce w kryjówce niedźwiedzia. &lt;br /&gt;Nagle przychodzi listonosz i daje dla zająca list. &lt;br /&gt;Zając otworzył i mówi: &lt;br /&gt;- Chłopaki dostałem wezwanie na komisje wojskową! &lt;br /&gt;Na to niedźwiedź i Wilk: &lt;br /&gt;- Kurde stary, przecież Ty nie możesz iść do wojska. Mamy na to wytestowany patent. Obetniemy Ci uszy i będzie po sprawie. &lt;br /&gt;- Nie chłopaki, tylko nie moje uszy, jak mnie będzie później widać na polu, to jedyne co mam! &lt;br /&gt;Wilk i niedźwiedź spili królika, następnie obcięli mu uszy i gdy ten wytrzeźwiał posłali go na komisję. &lt;br /&gt;Po 3 godzinach królik wraca zadowolony i pokazuje papier. &lt;br /&gt;kategoria D - nieprzydatny do służby wojskowej z powodu braku uszu. &lt;br /&gt;Po jakimś czasie listonosz przynosi taką samą przesyłkę dla Wilka. &lt;br /&gt;Ten również nie wiedząc co zrobić, poprosił o poradę kolegów. &lt;br /&gt;Na to królik odpowiedział: &lt;br /&gt;- Wilku, uszy masz małe, chodź Ci ogon obetniemy! &lt;br /&gt;- Zwariowaliście!, a czym ja będę machał i merdał cały czas jak robiłem to do tej pory? &lt;br /&gt;Po długim czasie picia alkoholu, Niedźwiedź i Królik obcięli Wilkowi ogon i posłali go na komisję. &lt;br /&gt;Po 4 godzinach Wilk wraca zadowolony i pokazuje zaświadczenie. &lt;br /&gt;kategoria D - nieprzydatny do służby wojskowej z powodu barku ogona. &lt;br /&gt;Po niedługim czasie ta sama sytuacja zdarza się dla niedźwiedzia, który zdezorientowany i zdesperowany pyta się swoich kolegów co ma robić. &lt;br /&gt;Na to Wilk mówi: &lt;br /&gt;- Słuchaj ogona to ty nie masz, uszy masz małe, chodź Ci fiuta obetniemy! &lt;br /&gt;Niedźwiedź popadał w histerię i zaczął motać: &lt;br /&gt;- Chłopaki tyyylkkko nie Fiut, Bbbo cco ja będdddę robić z niedźwiedzicą? &lt;br /&gt;Po bardzo wyczerpującym piciu alkoholu, Wilk i Zając spili do nieprzytomności niedźwiedzia i obcięli mu fiuta. &lt;br /&gt;Ten poszedł i nie wracał przez godzinę, dwie, trzy, cztery. &lt;br /&gt;Zaniepokojeni koledzy postanowili poszukać kolegi. &lt;br /&gt;Idąc przez las napotkali niedźwiedzia, który się powiesił, pod nim leżała kartka z następującą treścią: &lt;br /&gt;Kategoria D - nieprzydatny do służby wojskowej z powodu płaskostopia”.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 02 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Zajac-Wilk-i-Niedzwiedz</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Zajac-Wilk-i-Niedzwiedz</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Informatyk po kilku randkach...</title>
        <description>&lt;p&gt;Informatyk po kilku randkach nieśmiało pocałował swoją dziewczynę. Ta się pyta:&lt;br /&gt;- Co to miało znaczyć?&lt;br /&gt;- To była prośba o autoryzację.&lt;br /&gt;A pierwsze logowanie zaplanowano na sobotę…I&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 01 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Informatyk-po-kilku-randkach</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Informatyk-po-kilku-randkach</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>W środku nocy z małżeńskiego...</title>
        <description>&lt;p&gt;W środku nocy z małżeńskiego łoża wstaje mąż i trzymając się w okolicach krocza zaczyna nerwowo stąpać z nogi na nogę i przechodząc się po pokoju… &lt;br /&gt;- Co ci jest? - pyta rozbudzona żona. &lt;br /&gt;- A tak cholernie mi się kobity chce… - odpowiada małżonek. &lt;br /&gt;- No to wskakuj - żona zapraszająco odsuwa pierzynę. &lt;br /&gt;- Eee.. Jakoś to rozchodzę…&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 28 Feb 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/W-srodku-nocy-z-malzenskiego</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/W-srodku-nocy-z-malzenskiego</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
