<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kawały - dobry humor programisty</title>
    <description></description>
    <link>http://shacky.github.io/</link>
    <atom:link href="http://shacky.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Thu, 08 Jan 2015 22:51:02 +0100</pubDate>
    <lastBuildDate>Thu, 08 Jan 2015 22:51:02 +0100</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.5.3</generator>
    
      <item>
        <title>Nowożeńcy w swoim nowym...</title>
        <description>&lt;p&gt;Nowożeńcy w swoim nowym mieszkaniu.&lt;br /&gt;On mówi do niej:&lt;br /&gt;- Kochanie, od dzisiaj będziemy żyli tylko miłością!&lt;br /&gt;Na drugi dzień mąż wraca z pracy, patrzy, a jego żona siedzi na kaloryferze zupełnie naga.&lt;br /&gt;- Co ty robisz kochanie?! - pyta mąż.&lt;br /&gt;- Jak to co, podgrzewam ci obiad! - odpowiada żona.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 08 Jan 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Nowozency-w-swoim-nowym</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Nowozency-w-swoim-nowym</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Dzwoni klient do serwisu,...</title>
        <description>&lt;p&gt;Dzwoni klient do serwisu, odbiera obsługa:&lt;br /&gt;- Używam Windows…&lt;br /&gt;- Tak.&lt;br /&gt;- No i komputer nie działa poprawnie.&lt;br /&gt;- To mi już pan powiedział.. .&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 08 Jan 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Dzwoni-klient-do-serwisu</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Dzwoni-klient-do-serwisu</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Do kolesia na ulicy podchodzi...</title>
        <description>&lt;p&gt;Do kolesia na ulicy podchodzi brudny, skacowany menel i mówi:&lt;br /&gt;- Panie, poratuj pan! Zbieram na jedzenie. Daj, pan, trochę grosza!&lt;br /&gt;- O, nie! Pewnie zaraz kupisz flaszkę, nie ma mowy!&lt;br /&gt;- Skąd! Ja już od dawna nie pije!&lt;br /&gt;- Taaak? To pewnie przegrasz w karty!&lt;br /&gt;- Panie, ja się brzydzę hazardem!&lt;br /&gt;- No to wydasz na kobiety!&lt;br /&gt;- Jaaa? Ja jestem wierny mojej babie, naprawdę jestem głodny…&lt;br /&gt;Na to koleś:&lt;br /&gt;- No to jedziemy do mnie. Żona zrobi kolacje, zjesz z nami.&lt;br /&gt;Menel próbuje do końca ściemniać i mówi:&lt;br /&gt;- Ale zobacz, pan, jak ja wyglądam, pańska żona mnie nie wpuści, daj pan kilka złotych i już sobie idę.&lt;br /&gt;- Jedziesz ze mną. Muszę pokazać żonie, co się dzieje z człowiekiem, który nie pije, nie gra w karty i jest wierny swojej kobiecie!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 08 Jan 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Do-kolesia-na-ulicy-podchodzi</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Do-kolesia-na-ulicy-podchodzi</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>AUTOBUS - AWARYJNA INSTRUKCJA...</title>
        <description>&lt;p&gt;AUTOBUS - AWARYJNA INSTRUKCJA OBSŁUGI&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Słowem wstępu: akcja działa się w czasach upalnego lipca, przez co dzieciaki z całej okolicy transportowały się na różne sposoby nad wodę. Pech chciał, że w okolice owego zalewu kierował się m.in. autobus, który dowoził mnie z i do pracy.&lt;br /&gt;Tak więc czekam dnia nieszczęsnego na przystanku, po dniu pracy jakże ciężkim, przyplątał się też księgowy. Chłopina zmarnowany okropnie, żona całą noc wydawała na świat jego potomka, przez co wyglądał na troszkę niewyspanego. Prowadzę z nim konwersacje o wszystkim i o niczym, co by przytomności nie stracił, w końcu na widnokręgu rysuje się linia autobusu i słychać wesołe, specyficzne, powarkiwanie Ikarusa. Uratowani…&lt;br /&gt;Autobus podjechał na przystanek, a mnie ogarnęło przerażenie, Markowi, owemu księgowemu, z wrażenia rozkleiło się oko. Gęba przy gębie do szyby przyciśnięte, poprzekładane materacami i kocami. No tak, wakacje. Dzieciaki były wszędzie, dostały się też chyba w mechanizm otwierania drzwi, tylko tylne zadziałały, przez co wizja udania się do domu oddalała się coraz bardziej. Jakoś udało się po szarpaninie wsiąść i otoczeni masą wydzielającą woń olejków do opalania wymieszaną z budżetowym browarem biedronkowym ruszyliśmy. Marek się wkur*ił delikatnie rzecz ujmując, popatrzył na mnie i stwierdził dyskretnie: „Zaczynamy”. Udał się do przodu, przeciskając się mozolnie. Zgłupiałem zupełnie, widzę, że jakiś chłopiec się we mnie wpatruje. Zeza miał, wiem, nie powinienem, lecz lewe oko latało mu przeokropnie wyczyniając akrobacje niczym rosyjska trupa cyrkowa. Marek dobrnął do kierowcy, pokonwersowali, myślę - bilet kupuje, w sumie normalne. Odwraca się do tłumu i wydziera się “bileciki do kontroli”. Analizuję na szybko ostatnią minutę i już nic nie wiem. Oko młodego przyspiesza, przypomina teraz dalmierz laserowy namierzający cel, nastała zupełna cisza. Początkowo wydawało mi się że nawet silnik zaniemówił z wrażenia, niestety zbliżaliśmy się do przystanku. Szofer pojazd unieruchomił, drzwi otworzył i w ciągu 3s wczasowicze znaleźli się poza autobusem. Przypominało to scenę z Jumanji, fala porwała ludzi znajdujących się akurat na chodniku. Stałem nadal jak wryty, Marek podszedł do zwolnionych siedzeń, zajął jedno z miejsc i stwierdził żeby obudzić go w centrum. Na swój sposób nie da się go nie lubić…&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 07 Jan 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/AUTOBUS-AWARYJNA-INSTRUKCJA</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/AUTOBUS-AWARYJNA-INSTRUKCJA</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>W Sklepie Narciarskim</title>
        <description>&lt;p&gt;W sklepie narciarskim:&lt;br /&gt;- Poproszę narty i buty narciarskie rozmiar 57.&lt;br /&gt;- Jaki???&lt;br /&gt;- 57.&lt;br /&gt;- To po co panu jeszcze narty?&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 06 Jan 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/W-sklepie-narciarskim</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/W-sklepie-narciarskim</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>k &quot;to&quot; robią mężczyźni...</title>
        <description>&lt;p&gt;k “to” robią mężczyźni różnych zawodów?&lt;br /&gt;* Bankier - na raty&lt;br /&gt;* Listonosz - dochodzi szybko&lt;br /&gt;* Inżynier - zgodnie z planem&lt;br /&gt;* Alpinista - zawsze na górze&lt;br /&gt;* Polityk - kończy na obietnicach&lt;br /&gt;* Policjant - twardą pałką z kajdankami&lt;br /&gt;* Szachista - bije konia nawet przy królowej&lt;br /&gt;* Dentysta - wiadomo, zawsze oralnie&lt;br /&gt;* Śmieciarz - dochodzi raz w tygodniu&lt;br /&gt;* Detektyw - tylko w ciemnościach i incognito&lt;br /&gt;* Dżokej - galopuje ostro i zawsze chce być pierwszy&lt;br /&gt;* Nurek - ma wielkie ciśnienie, zwłaszcza, gdy jest głęboko&lt;br /&gt;* Muzyk - niezwykle sprawne palce, ale potrzebuje dyrygenta&lt;br /&gt;* Dostawca pizzy - jak nie dojdzie w 15 minut, to zimny&lt;br /&gt;* Pracownik Biura Podróży - nigdy nie może znaleźć właściwego miejsca&lt;br /&gt;* Piłkarz - jak nie faul, to spalony, nigdy nie może trafić&lt;br /&gt;* Golfista - małe piłeczki, a upiera się żeby zaliczyć 18 dziurek&lt;br /&gt;* Dealer samochodów - nieważne gdzie i komu, aby tylko wepchnąć ten swój złom&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 05 Jan 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/k-to-robi-m-czy-ni</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/k-to-robi-m-czy-ni</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Wpada Jasiu do domu szczęśliwy...</title>
        <description>&lt;p&gt;Wpada Jasiu do domu szczęśliwy jak po pół litra. Ojciec ogląda świadectwo i&lt;br /&gt;mówi:&lt;br /&gt;- Durniu! Same pały, a ty się cieszysz?!&lt;br /&gt;- Jeszcze tylko wpie..ol i wakacje!!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 05 Jan 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Wpada-Jasiu-do-domu-szczesliwy</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Wpada-Jasiu-do-domu-szczesliwy</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>W hipermarkecie klient...</title>
        <description>&lt;p&gt;W hipermarkecie klient podaje siatkę pani obsługującej wagę.&lt;br /&gt;- Półtora kilograma. A co jest w środku?&lt;br /&gt;- Dwa kilo kiełbasy ze stoiska obok.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 05 Jan 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/W-hipermarkecie-klient</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/W-hipermarkecie-klient</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Po dwóch długich tygodniach...</title>
        <description>&lt;p&gt;Po dwóch długich tygodniach pracy na budowie w Lublinie wraca do swojego mieszkanka na drugim piętrze w starej poznańskiej kamienicy facet. Otwiera drzwi i uśmiecha się szeroko do stojącej w przedpokoju żony.&lt;br /&gt;- Nie rozbieraj się nawet - mówi kobieta - Tylko idź do tego nowego sąsiada z parteru i obij mu mordę.&lt;br /&gt;Mąż wybiega z pianą na ustach, po chwili z dołu słychać pukanie do drzwi, odgłos otwieranego zamka i straszliwe “dźwięki bitej twarzy”. Po minucie robi się cicho i do mieszkania na drugim znowu wchodzi mąż.&lt;br /&gt;- Załatwiłem skurw&lt;em&gt;ela - sapie - Ale powiedz, za co ja mu tak nawpier&lt;/em&gt;alałem?&lt;br /&gt;- “Za co? Za co?” - krzyczy z wyrzutem żona - Siedzę całymi dniami w domu sama jak jakaś… znudzona suka.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 05 Jan 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Po-dwoch-dlugich-tygodniach</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Po-dwoch-dlugich-tygodniach</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Pani w szkole amerykanskiej...</title>
        <description>&lt;p&gt;Pani w szkole amerykanskiej mowi:&lt;br /&gt;Dzieci! Wsrod nas nie ma bialych ani czarnych! Wszyscy jestesmy tacy sami.&lt;br /&gt;Umowmy sie ze wszyscy jestesmy… niebiescy! A teraz jasnoniebiescy usiada z&lt;br /&gt;przodu klasy, a ciemnioniebiescy z tylu! &lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 05 Jan 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Pani-w-szkole-amerykanskiej</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Pani-w-szkole-amerykanskiej</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
