<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kawały - dobry humor programisty</title>
    <description></description>
    <link>http://shacky.github.io/</link>
    <atom:link href="http://shacky.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Mon, 23 Nov 2015 00:02:03 +0100</pubDate>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Nov 2015 00:02:03 +0100</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.5.3</generator>
    
      <item>
        <title>Na bezludnej wyspie wylądowali...</title>
        <description>&lt;p&gt;Na bezludnej wyspie wylądowali Anglik, Niemiec i Rusek. &lt;br /&gt;Jedzenie się skończyło, więc umówili się, że codziennie każdy będzie dawał coś z siebie pozostałym do jedzenia. &lt;br /&gt;Pierwszego wieczoru Anglik odcina sobie rękę. &lt;br /&gt;Drugiego Niemiec odcina sobie nogę. &lt;br /&gt;Trzeciego Rusek przygotowuje się - ściąga spodnie a koledzy pytają: &lt;br /&gt;- Co dzisiaj? Kiełbaska po rusku? &lt;br /&gt;- Nie, po jogurcie i spać.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 23 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Na-bezludnej-wyspie-wyladowali</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Na-bezludnej-wyspie-wyladowali</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Na ławce pod 10 piętrowym...</title>
        <description>&lt;p&gt;Na ławce pod 10 piętrowym blokiem siedzą Trzy Koleżanki… Nagle na ramię jednej spada coś białego i mokrego… Bierze na palec, do buzi i mówi…&lt;br /&gt;- Jogurt&lt;br /&gt;Druga bierze na palec i do buzi…&lt;br /&gt;- No co Ty, ptasie gówno&lt;br /&gt;Trzecia bierze na palec i do buzi…&lt;br /&gt;- Nie… To Rysiek z dziewiątego&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 22 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Na-lawce-pod-10-pietrowym</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Na-lawce-pod-10-pietrowym</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Blondynka leci do Budapesztu....</title>
        <description>&lt;p&gt;Blondynka leci do Budapesztu. Usiadła w klasie biznes. Podchodzi pilot i mówi:&lt;br /&gt;- Proszę się przesiąść to klasy biznes.&lt;br /&gt;A blondynka na to:&lt;br /&gt;- Ale ja lecę do Budapesztu.&lt;br /&gt;Podchodzi stewardesa:&lt;br /&gt;- Proszę się przesiąść to klasy biznes.&lt;br /&gt;- Ale ja lecę do Budapesztu.&lt;br /&gt;Podchodzi główny pilot i szepce blondynce coś do ucha, a blondynka grzecznie się przesiada. Wszyscy się pytają co on powiedział a pilot na to:&lt;br /&gt;- Powiedziałem, że klasa biznes nie leci do Budapesztu.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 21 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Blondynka-leci-do-Budapesztu</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Blondynka-leci-do-Budapesztu</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Jedzie Natasza z lejtnantem...</title>
        <description>&lt;p&gt;Jedzie Natasza z lejtnantem w jednym przedziale. Porucznik czyta Prawdę, Natasza bezskutecznie usiłuje zwrócić na siebie jego uwagę:&lt;br /&gt;- Tawariszcz lejtnant, jak nazywa się kamień w pańskim pierścionku?&lt;br /&gt;- Ech, Nataszko… jakoś mi się dziś nie chce…&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 20 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Jedzie-Natasza-z-lejtnantem</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Jedzie-Natasza-z-lejtnantem</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Para wybrała się do Zoo...</title>
        <description>&lt;p&gt;Para wybrała się do Zoo pooglądać zwierzaczki.&lt;br /&gt;Nagle ku zdumieniu wszystkich zwiedzających drzwi od klatki z dzikimi małpami otworzyły się i wataha wściekłych małp pobiegła w stronę wyjścia. Zwiedzający zaczęli uciekać w popłochu. Wszyscy oprócz pewnego staruszka.&lt;br /&gt;Gdy sytuacja się opanowała zdumiona para zapytała dziadka:&lt;br /&gt;- Panie, jak to się stało że pan się nie przestraszył, tylko spokojnie siedział?&lt;br /&gt;- Łee… przyzwyczajony jestem, przez całe życie byłem kierowcą szkolnego autobusu. &lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 19 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Para-wybrala-sie-do-Zoo</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Para-wybrala-sie-do-Zoo</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Zakupiłam starter popularnej...</title>
        <description>&lt;p&gt;Zakupiłam starter popularnej sieci komórkowej z zielonym uśmiechem ( ;-) ) w logo, która świadczy usługę NO LIMIT na rozmowy i sms ze wszystkimi sieciami komórkowymi. Usługę włączyłam 12.11 br o godzinie 13:30, następnego dnia (13.11) byłam w Punkcie Obsługi Klienta, ponieważ zablokowano mi kartę, bo rzekomo złamałam regulamin. Poszłam więc dowiedzieć się w jaki sposób owy regulamin został przeze mnie złamany. Dowiedziałam się, że “za dużo dzwoniłam”, Pani sprawdziła w systemie- wydzwoniłam 700 godzin (w 24 godziny!) Pani nie potrafiła odpowiedzieć mi na pytanie w jaki sposób zagięłam czasoprzestrzeń. Z kartą nic nie dało się zrobić. Straciłam 55 zł, nie mogę dzwonić z mojego telefonu, ale za to mam 10 do zaj*bistości za wydzwonienie 700 godzin w jeden dzień. YAFUD&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 18 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Zakupilam-starter-popularnej</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Zakupilam-starter-popularnej</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Po czym można poznać,...</title>
        <description>&lt;p&gt;Po czym można poznać, że Mario chciał zostać adwokatem?&lt;br /&gt;- Poszedł na prawo.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 17 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Po-czym-mozna-poznac</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Po-czym-mozna-poznac</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Przychodzi facet do sklepu...</title>
        <description>&lt;p&gt;Przychodzi facet do sklepu zoologicznego&lt;br /&gt;- Dzień dobry chciałbym kupić psa obronnego.&lt;br /&gt;- Niestety nie mamy psów obronnych, no ale mamy obronną papugę.&lt;br /&gt;Zdziwiony facet pyta:&lt;br /&gt;- Co to jest ta obronna papuga?&lt;br /&gt;- Już panu tłumaczę, ona jest specjalnie tresowana, proszę spojrzeć jak nią kierować.&lt;br /&gt;Sprzedawca mówi do papugi:&lt;br /&gt;- Na stół.&lt;br /&gt;Papuga rzuciła się i rozwaliła cały stół.&lt;br /&gt;- To wspaniałe, kupuje tą papugę.&lt;br /&gt;Wraca facet do domu i testuje papugę.&lt;br /&gt;- Na drzwi (sru, papuga rozwaliła drzwi).&lt;br /&gt;Zadowolony siada przed telewizorem, gdy nagle wchodzi żona, widzi papugę i wrzeszczy:&lt;br /&gt;- Stary, co to za papuga?&lt;br /&gt;- A obronna papuga - odpowiada małżonek, na co żona:&lt;br /&gt;- A na ch*ja!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 16 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Przychodzi-facet-do-sklepu</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Przychodzi-facet-do-sklepu</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Po zaliczeniu wielu...</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;br /&gt;Po zaliczeniu wielu barów w miasteczku dwaj przyjaciele bez grosza… Postanawiają udać się do mieszkania jednego z nich celem wypicia “po piwku”.&lt;br /&gt;Przed drzwiami mieszkania jeden mówi:&lt;br /&gt;- Musimy zachowywać się cicho… jest już po 22-giej i żona z pewnością już śpi! Wchodzą do przedpokoju… jeden poszedł do kuchni, a drugi zagląda do sypialni.&lt;br /&gt;Po chwili wpada do kuchni i szepcze…&lt;br /&gt;- Ktoś jest w łóżku z twoją żoną!&lt;br /&gt;- Ciszej!… Mamy tylko po piwie dla siebie!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 15 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Po-zaliczeniu-wielu</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Po-zaliczeniu-wielu</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Za tydzień Wielkanoc....</title>
        <description>&lt;p&gt;Za tydzień Wielkanoc. Bardzo proszę wszystkie panie składać jajka w przedsionku. &lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 14 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Za-tydzien-Wielkanoc</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Za-tydzien-Wielkanoc</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
