<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kawały - dobry humor programisty</title>
    <description></description>
    <link>http://shacky.github.io/</link>
    <atom:link href="http://shacky.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Thu, 19 Mar 2015 00:02:02 +0100</pubDate>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Mar 2015 00:02:02 +0100</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.5.3</generator>
    
      <item>
        <title>M&amp;oacute;j sześcioletni synek...</title>
        <description>&lt;p&gt;Mój sześcioletni synek zrobił dzisiaj niesamowitą awanturę w sklepie bo nie chciałam mu kupić nowej gry. Zrobił taką scenę, że musiałam go siłą wyciągać ze sklepu. Synek zaczął się wydzierać, że mnie nie zna i że go porywam… zostałam uderzona w twarz i obezwładniona przez trzech gapiów, którzy najwyraźniej w to uwierzyli. YAFUD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 19 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Moj-szescioletni-synek</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Moj-szescioletni-synek</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Dziś po powrocie do domu...</title>
        <description>&lt;p&gt;Dziś po powrocie do domu znalazłem na łóżku skarpetkę, której używam ostatnio do wiadomych celów. Miała przyszyte wielkie niebieskie oczy i czerwone usta dookoła otworu. Obok leżała karteczka: “Ponieważ nie możesz znaleźć prawdziwej dziewczyny, zrobiłam obecną nieco ładniejszą. Kocham Cię. Mama”. YAFUD&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 18 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Dzis-po-powrocie-do-domu</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Dzis-po-powrocie-do-domu</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>W zadymionej kuchni siedzi...</title>
        <description>&lt;p&gt;W zadymionej kuchni siedzi młody człowiek z długimi włosami. W rękach trzyma gitarę i brzdąka jakąś melodię. Do pomieszczenia wchodzi pięciolatek i patrząc na tę scenę pyta:&lt;br /&gt;-Tato, a ty, jak dorośniesz, to kim chcesz zostać?&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 17 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/W-zadymionej-kuchni-siedzi</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/W-zadymionej-kuchni-siedzi</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Wchodzi babcia do autobusu...</title>
        <description>&lt;p&gt;Wchodzi babcia do autobusu i pyta kierowcę: &lt;br /&gt;- Synku chcesz orzeszka? &lt;br /&gt;- Poproszę. &lt;br /&gt;Na drugi dzień to samo, kierowca dostał orzeszka, ale mówi do babci: &lt;br /&gt;- To niech pani też zje. &lt;br /&gt;- Chłopcze, ja już nie mam zębów. &lt;br /&gt;Trzeci dzień znowu: &lt;br /&gt;- Synku chcesz orzeszka? &lt;br /&gt;Kierowca zaciekawiony pyta: &lt;br /&gt;- Babciu, a skąd masz takie dobre orzeszki? &lt;br /&gt;- Z Toffifee…&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 16 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Wchodzi-babcia-do-autobusu</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Wchodzi-babcia-do-autobusu</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Spotyka się szczoteczka,...</title>
        <description>&lt;p&gt;Spotyka się szczoteczka, papier toaletowy i pisiol:&lt;br /&gt;- Ja mam ciężkie życie - mówi szczoteczka - myją mną zęby a potem po prostu odkładają&lt;br /&gt;- Ty masz fajnie - mówi papier toaletowy - mnie urywają, wycierają mną d*pę a potem spuszczają w kiblu&lt;br /&gt;- Wy macie fajnie - mówi pisiol - mnie wkładają w jakąś ciemną dziurę i kręcą mną&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 15 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Spotyka-sie-szczoteczka</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Spotyka-sie-szczoteczka</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Student zaczepia profesora...</title>
        <description>&lt;p&gt;Student zaczepia profesora na korytarzu uniwersytetu:&lt;br /&gt;- Pan wybaczy, panie profesorze, czy można jedno pytanie?&lt;br /&gt;- Ależ naturalnie, młody człowieku, po to tu jesteśmy!&lt;br /&gt;- Panie profesorze, czy pan śpi z brodą pod kołdrą, czy na kołdrze?&lt;br /&gt;- Hmmm, nigdy się nad tym nie zastanawiałem.&lt;br /&gt;- No trudno, dziękuję, przepraszam.&lt;br /&gt;Po tygodniu student znów natyka się na profesora. Profesor wycieńczony, twarz ziemista, ciemne kręgi pod oczami. Ujrzawszy studenta ryknął:&lt;br /&gt;- A bodaj pana pokręciło, łajdaku! Od tygodnia spać nie mogę - i tak źle, i tak niewygodnie!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 14 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Student-zaczepia-profesora</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Student-zaczepia-profesora</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>PRIORYTETY Dzień chylił...</title>
        <description>&lt;p&gt;PRIORYTETY&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Dzień chylił się już ku zachodowi gdy majster rozpoczął swoją opowieść.&lt;br /&gt;Delikatnie zdusił aromatycznego “Fajranta” w popielniczce i zwrócił ku nam swoje jasne oblicze.&lt;br /&gt;- Parę lat temu przyjęli do brygady chłopaka.&lt;br /&gt;Chłopak ten niczym szczególnym się nie wyróżniał… No może tylko irytującą cechą typu - “gdzie on nie był i co on nie robił oraz jaki to on sprzęt w życiu obsługiwał”.&lt;br /&gt;Budowaliśmy wtedy takie segmenty mieszkaniowe, głównie z betonu komórkowego, który to dowoził nam często gościu, zwany przez niektórych, “Nicponiem”.&lt;br /&gt;“Nicpoń” często u nas bywał i za pomocą potężnego dźwigu HDS, wstawiał nam te palety z bloczkiem nawet na drugą kondygnację.&lt;br /&gt;Pewnego razu, “Nicpoń” poszedł widocznie tam, gdzie nawet król chodzi sam, samochód parkotał sobie leniwie, a pod jego nieobecność, bohater naszej budowlanej przypowieści, wspiął się na stanowisko operatora HDS-a…&lt;br /&gt;Usłyszeliśmy tylko krzyk “Nicponia” - “Młody nie ruszaj tej wajchy!”.&lt;br /&gt;- I co majster? I co?&lt;br /&gt;- I przywalił tym dźwigiem rozwalając ścianę, ale wiecie co na tym zyskał?&lt;br /&gt;- Nie - odpowiedzieliśmy zgodnie z prawdą.&lt;br /&gt;- Wieczną sławę i dożywotni zakaz wstępu na teren firmy… A wy? Tylko ta kasa i kasa…&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 13 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/PRIORYTETY-Dzien-chylil</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/PRIORYTETY-Dzien-chylil</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Widzisz Tego Mlodego</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;br /&gt;- Widzisz tego młodego człowieka na zdjęciu?&lt;br /&gt;- Tak.&lt;br /&gt;- To o szesnastej odbierzesz go z przedszkola.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 12 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Widzisz-tego-mlodego</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Widzisz-tego-mlodego</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Starsza pani prosi młodego...</title>
        <description>&lt;p&gt;Starsza pani prosi młodego chłopca:&lt;br /&gt;- Pomóż mi synku przejść na drugą stronę ulicy. W moim wieku to jest niebezpieczna eskapada.&lt;br /&gt;- Mieszka pani po tamtej stronie? - pyta chłopiec w trakcie przechodzenia.&lt;br /&gt;- Nie, ja tylko zaparkowałam tam mój motocykl. &lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 11 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Starsza-pani-prosi-mlodego</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Starsza-pani-prosi-mlodego</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Dlaczego narkoman bierze...</title>
        <description>&lt;p&gt;Dlaczego narkoman bierze udział we wszystkich konkursach? &lt;br /&gt;.&lt;br /&gt;.&lt;br /&gt;.&lt;br /&gt;.&lt;br /&gt;.&lt;br /&gt;Bo słyszał, że do wygrania są tablety.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 10 Mar 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Dlaczego-narkoman-bierze</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Dlaczego-narkoman-bierze</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
