<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kawały - dobry humor programisty</title>
    <description></description>
    <link>http://shacky.github.io/</link>
    <atom:link href="http://shacky.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Wed, 18 Nov 2015 00:02:04 +0100</pubDate>
    <lastBuildDate>Wed, 18 Nov 2015 00:02:04 +0100</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.5.3</generator>
    
      <item>
        <title>Zakupiłam starter popularnej...</title>
        <description>&lt;p&gt;Zakupiłam starter popularnej sieci komórkowej z zielonym uśmiechem ( ;-) ) w logo, która świadczy usługę NO LIMIT na rozmowy i sms ze wszystkimi sieciami komórkowymi. Usługę włączyłam 12.11 br o godzinie 13:30, następnego dnia (13.11) byłam w Punkcie Obsługi Klienta, ponieważ zablokowano mi kartę, bo rzekomo złamałam regulamin. Poszłam więc dowiedzieć się w jaki sposób owy regulamin został przeze mnie złamany. Dowiedziałam się, że “za dużo dzwoniłam”, Pani sprawdziła w systemie- wydzwoniłam 700 godzin (w 24 godziny!) Pani nie potrafiła odpowiedzieć mi na pytanie w jaki sposób zagięłam czasoprzestrzeń. Z kartą nic nie dało się zrobić. Straciłam 55 zł, nie mogę dzwonić z mojego telefonu, ale za to mam 10 do zaj*bistości za wydzwonienie 700 godzin w jeden dzień. YAFUD&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 18 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Zakupilam-starter-popularnej</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Zakupilam-starter-popularnej</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Po czym można poznać,...</title>
        <description>&lt;p&gt;Po czym można poznać, że Mario chciał zostać adwokatem?&lt;br /&gt;- Poszedł na prawo.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 17 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Po-czym-mozna-poznac</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Po-czym-mozna-poznac</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Przychodzi facet do sklepu...</title>
        <description>&lt;p&gt;Przychodzi facet do sklepu zoologicznego&lt;br /&gt;- Dzień dobry chciałbym kupić psa obronnego.&lt;br /&gt;- Niestety nie mamy psów obronnych, no ale mamy obronną papugę.&lt;br /&gt;Zdziwiony facet pyta:&lt;br /&gt;- Co to jest ta obronna papuga?&lt;br /&gt;- Już panu tłumaczę, ona jest specjalnie tresowana, proszę spojrzeć jak nią kierować.&lt;br /&gt;Sprzedawca mówi do papugi:&lt;br /&gt;- Na stół.&lt;br /&gt;Papuga rzuciła się i rozwaliła cały stół.&lt;br /&gt;- To wspaniałe, kupuje tą papugę.&lt;br /&gt;Wraca facet do domu i testuje papugę.&lt;br /&gt;- Na drzwi (sru, papuga rozwaliła drzwi).&lt;br /&gt;Zadowolony siada przed telewizorem, gdy nagle wchodzi żona, widzi papugę i wrzeszczy:&lt;br /&gt;- Stary, co to za papuga?&lt;br /&gt;- A obronna papuga - odpowiada małżonek, na co żona:&lt;br /&gt;- A na ch*ja!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 16 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Przychodzi-facet-do-sklepu</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Przychodzi-facet-do-sklepu</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Po zaliczeniu wielu...</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;br /&gt;Po zaliczeniu wielu barów w miasteczku dwaj przyjaciele bez grosza… Postanawiają udać się do mieszkania jednego z nich celem wypicia “po piwku”.&lt;br /&gt;Przed drzwiami mieszkania jeden mówi:&lt;br /&gt;- Musimy zachowywać się cicho… jest już po 22-giej i żona z pewnością już śpi! Wchodzą do przedpokoju… jeden poszedł do kuchni, a drugi zagląda do sypialni.&lt;br /&gt;Po chwili wpada do kuchni i szepcze…&lt;br /&gt;- Ktoś jest w łóżku z twoją żoną!&lt;br /&gt;- Ciszej!… Mamy tylko po piwie dla siebie!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 15 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Po-zaliczeniu-wielu</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Po-zaliczeniu-wielu</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Za tydzień Wielkanoc....</title>
        <description>&lt;p&gt;Za tydzień Wielkanoc. Bardzo proszę wszystkie panie składać jajka w przedsionku. &lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 14 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Za-tydzien-Wielkanoc</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Za-tydzien-Wielkanoc</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Big Brother w innych...</title>
        <description>&lt;p&gt;Big Brother w innych krajach&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Big Brother Afganistan&lt;br /&gt;6 facetów, 6 bab. Baby kąpią się w ubraniu, faceci się nie golą. 6 razy&lt;br /&gt;dziennie modlitwa. Różne gry i zabawy muzułmańskie - obrzezanie&lt;br /&gt;nowoprzybyłych. Za molestowanie seksualne (powiedzenie do kobiety - podaj mi krzesło) -  kary cielesne. Eliminacja odbywa się przez ukamienowanie najbardziej grzesznych.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Big Brother Etiopia&lt;br /&gt;Ekipa wykonuje różne zadania, otrzymując pod koniec tygodnia kilka bułek. Eliminacja odbywa się przez śmierć głodową. Zadania - złożenie śpiworów ze słomek, zawody hippiczne - WKKP - Wszechstronny Konkurs Konika Polnego.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Big Brother Jamajka&lt;br /&gt;Nie doszła do skutku gdyż zgodnie z zasadami do domu BB nie można wnosić żadnych dragów. Po 2 dniach z braku bluntów 11 jamajczyków zmarło. Przeżył misjonarz z Polski.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Big Brother Korea Północna.&lt;br /&gt;4 robotników, 4 chłopów i 4 inteligentów zostało zamkniętych w kontenerze po Phenianem. Mieszkańcy codziennie układają  piosenki na cześć Wielkiego Brata Kim Dzong Ila i prowadzą walkę klasową. Inteligenci śpią w kiblach i jedzą to, co robole i chłopy im rzucą. Eliminacja odbywa się przez naradę na Głównym Plenum  Komunistycznej Partii Korei Północnej.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Big Brother Chiny&lt;br /&gt;Zgłosiło się 600 milionów chętnych ale KPCh zdecydowała się na 12 oddanych działaczy partyjnych. Wygrał górnik z Tin-Ton-Fun, który wyrobił 1261% normy.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 13 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Big-Brother-w-innych</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Big-Brother-w-innych</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Mama powtarza Jasiowi M&amp;oacute;wię...</title>
        <description>&lt;p&gt;Mama powtarza Jasiowi:&lt;br /&gt;Mówię ci to ja cię urodziłam.&lt;br /&gt;A nie ściągnęłam z internetu.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 12 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Mama-powtarza-Jasiowi-Mowie</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Mama-powtarza-Jasiowi-Mowie</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Siedzi sobie sroka na...</title>
        <description>&lt;p&gt;Siedzi sobie sroka na sośnie, a tu niespodziewanie do sosny podchodzi krowa i zaczyna się wspinać. Sroka w szoku obserwuje jak krowa powolutku siada koło niej na gałęzi. Wreszcie pyta krowę:&lt;br /&gt;- Krowa, co ty robisz?&lt;br /&gt;- No przyszłam sobie wisienek pojeść - mówi krowa.&lt;br /&gt;- Ty Krowa… ale to jest sosna, a nie wiśnia…&lt;br /&gt;- Spoko… Wisienki mam w słoiczku!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 11 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Siedzi-sobie-sroka-na</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Siedzi-sobie-sroka-na</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Cena świętości Była...</title>
        <description>&lt;p&gt;Cena świętości&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Była piękna, dobra, święta&lt;br /&gt;Do dziś płacę alimenta.&lt;br /&gt;(Jan Sztaudynger) &lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 10 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Cena-swietosci-Byla</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Cena-swietosci-Byla</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Panie doktorze, każdej...</title>
        <description>&lt;p&gt;Panie doktorze, każdej nocy śnią mi się nagie dziewczęta, jak wbiegają i wybiegają z pokoju…&lt;br /&gt;- I chce pan, żeby ten sen się nie pojawiał?&lt;br /&gt;- Nie, tylko chcialem spytać, co zrobić, żeby one tak nie trzaskały drzwiami… &lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 09 Nov 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Panie-doktorze-kazdej</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Panie-doktorze-kazdej</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
