<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kawały - dobry humor programisty</title>
    <description></description>
    <link>http://shacky.github.io/</link>
    <atom:link href="http://shacky.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Thu, 07 May 2015 00:02:07 +0200</pubDate>
    <lastBuildDate>Thu, 07 May 2015 00:02:07 +0200</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.5.3</generator>
    
      <item>
        <title>B&amp;oacute;g stworzył ludzi tak,...</title>
        <description>&lt;p&gt;Bóg stworzył ludzi tak, aby każdy był inny.&lt;br /&gt;Aż doszedł do Chin i mu się odechciało.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 07 May 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Bog-stworzyl-ludzi-tak</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Bog-stworzyl-ludzi-tak</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Mały Jasio podaje sprzedawczyni...</title>
        <description>&lt;p&gt;Mały Jasio podaje sprzedawczyni na targu słoiczek i prosi o nalanie śmietany.&lt;br /&gt;- Płacisz 2 zł - mówi sprzedawczyni, podając pełen słoik.&lt;br /&gt;- Mamusia położyła pieniążki na dnie słoika…&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 06 May 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Maly-Jasio-podaje-sprzedawczyni</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Maly-Jasio-podaje-sprzedawczyni</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Moja siostra ma długie...</title>
        <description>&lt;p&gt;Moja siostra ma długie blond włosy. Nie byłoby w tym nic nadzwyczajnego, gdyby nie to, ze często jej włosy znajduję w jedzeniu np. ciastach, zupach, nawet w maśle itp. Ona tłumaczy się tak, że niedowidzi, a dodatkowo jasne włosy ciężko jest zobaczyć jak gdzieś wpadną. Mówię jej, żeby te włosy związywała chociaż w kuchni, ale ona wtedy się na mnie drze jak wariatka… Co ciekawe, moich włosów jeszcze nigdy nie znalazłam w żadnej potrawie. Dlaczego? Bo gdy coś gotuję, zawsze mam związane włosy w przeciwieństwie do mojej siostry. Ostatnio mama zaprosiła rodzinę chłopaka, który podoba się mojej siostrze i na tą okazję siostra upiekła sernik. Jedliśmy razem to ciasto przy stole i w pewnym momencie między zęby zaplątało mi się nic innego jak jej włos. Musiałam wyjść, bo zrobiło mi się niedobrze i mało nie zwymiotowałam. W łazience wyjęłam sobie ten włos, próbując opanować odruchy wymiotne. Kiedy wyszłam z łazienki do korytarza, zobaczyłam, że ten chłopak również wyszedł. Podszedł do mnie i bardzo cicho spytał, czy moja siostra często piecze ciasto z “dodatkami”. Po jego minie domyśliłam się, że znalazł w nim tą samą niespodziankę, co ja. Ja mam ciemne włosy, moja mama i tata także, zatem nie mogły być to włosy nikogo innego. Od razu po tym jak goście wyszli, powiedziałam siostrze o tym, oczywiście wydarła się na mnie, jakbym popełniła zbrodnię. Zastanawiam się, czy ze mną jest coś nie tak, że obrzydzają włosy w jedzeniu… YAFUD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 05 May 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Moja-siostra-ma-dlugie</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Moja-siostra-ma-dlugie</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>policjant wraca ze służby...</title>
        <description>&lt;p&gt;policjant wraca ze służby do domu , dzwoni do drzwi , otwiera żona i dostaje z pięści prosto w dziób….. krew się leje , żona krzyczy :&lt;br /&gt;- idioto , złamałeś mi no , co cię napadło ???&lt;br /&gt;- nic , dzisiaj uczyli nas boksu - byłem najlepszy….&lt;br /&gt;dzień później policjant wraca ze służby do domu , dzwoni do drzwi , otwiera żona i dostaje kopa w twarz&lt;br /&gt;- debilu , co ty robisz???&lt;br /&gt;- nic , dzisiaj uczyli nas karate - byłem najlepszy….&lt;br /&gt;dzień trzeci - policjant wraca , dzwoni , żona otwierając odskakuje natychmiast od drzwi&lt;br /&gt;policjant stoi w progu jak sierota , cały w plastrach i bandażach….&lt;br /&gt;- a tobie co się stało? czego dzisiaj was uczyli?&lt;br /&gt;- jeść nożem i widelcem….&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 04 May 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/policjant-wraca-ze-sluzby</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/policjant-wraca-ze-sluzby</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Koleś cierpiał na bezsenność....</title>
        <description>&lt;p&gt;Koleś cierpiał na bezsenność. Poszedł więc do lekarza, jak mu doradził kolega.&lt;br /&gt;Spotykają się po paru dniach:&lt;br /&gt;-Hej. I co ci zalecił lekarz?&lt;br /&gt;-Walnąć sobie pięćdziesiątkę przed snem.&lt;br /&gt;-I co pomaga?&lt;br /&gt;-Pewnie, wczoraj kładłem się osiem razy. &lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 03 May 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Koles-cierpial-na-bezsennosc</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Koles-cierpial-na-bezsennosc</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Dlaczego w Etiopii nie...</title>
        <description>&lt;p&gt;Dlaczego w Etiopii nie piją wódki?&lt;br /&gt;Bo się nie pije na pusty żołądek!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 02 May 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Dlaczego-w-Etiopii-nie</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Dlaczego-w-Etiopii-nie</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Mając 16 lat miałam chłopaka....</title>
        <description>&lt;p&gt;Mając 16 lat miałam chłopaka. Byliśmy razem niecałe 2 lata.. Planowaliśmy wspólną przyszłość, dzieci, wnuki, dom, rodzinę itd.. Pamiętam jeszcze, jak mówiłam mu, że pragnę, aby to on był ojcem moich dzieci, dziadkiem moich wnuków itd.. Jednak odbiła mi go pewna panna. Bardzo to przeżyłam, po paru latach pozbierałam się. Znalazłam chłopaka, wyszłam za niego itd. Doczekaliśmy się trójki dzieci. Parę dni temu moja najstarsza córka oświadczyła Nam, że zostaniemy dziadkami. Chcieliśmy poznać rodziców jej chłopaka. Spotkaliśmy się i przeżyłam szok.. Okazało się, że ojcem chłopaka mojej córki jest.. Mój chłopak z przeszłości.. Czyli tak jak pragnęłam, zostanie dziadkiem moich wnuków.. Jednak nie tak to sobie wyobrażałam.. YAFUD&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 01 May 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Majac-16-lat-mialam-chlopaka</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Majac-16-lat-mialam-chlopaka</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Czernobylski las. Przez...</title>
        <description>&lt;p&gt;Czernobylski las. Przez ostępy, głośno tupiąc, przedziera się Czerwony Kapturek - około trzech metrów wzrostu, bary szerokie na dwa metry,dwudniowy zarost na twarzy, dwa grube warkocze. Na spotkanie jej, jak to w bajce, wyszedł wilk - maleńki, wychudzony, …zabiedzony, oczy wielkie ze strachu Czerwony Kapturek basem&lt;br /&gt;- A ty, tego… co… pierożki chcesz mi zabrać? &lt;br /&gt;Wilk, trzęsąc się ze strachu - Nnnnie… &lt;br /&gt;Kapturek groźniej: &lt;br /&gt;- A co, zgwałcić może chcesz? &lt;br /&gt;Wilk, przysiadając ze strachu: &lt;br /&gt;- Nnnnie… Nnnnoo ccco ttyyy…&lt;br /&gt;Czerwony Kapturek, zadzierając spódnicę:&lt;br /&gt;- No masz, chociaż obciągnij&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 30 Apr 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Czernobylski-las-Przez</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Czernobylski-las-Przez</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>W małżeńskiej sypialni...</title>
        <description>&lt;p&gt;W małżeńskiej sypialni mąż kładzie się do łózka, patrzy na uśmiechniętą żonę i pyta zdziwiony:&lt;br /&gt;- Przepraszam Cię, ale jak możesz być taka spokojna po tym, co Ci powiedziałem?&lt;br /&gt;- A, bo dla relaksu wyczyściłam sobie muszlę klozetową.&lt;br /&gt;- Muszlę? Dla relaksu?&lt;br /&gt;- Tak. Twoją szczoteczką do zębów.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 29 Apr 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/W-malzenskiej-sypialni</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/W-malzenskiej-sypialni</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>co robi cygan w salonie...</title>
        <description>&lt;p&gt;co robi cygan w salonie Subaru???&lt;br /&gt;- rozkręca impreze!!! &lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 28 Apr 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/co-robi-cygan-w-salonie</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/co-robi-cygan-w-salonie</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
