<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kawały - dobry humor programisty</title>
    <description></description>
    <link>http://shacky.github.io/</link>
    <atom:link href="http://shacky.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Thu, 14 May 2015 00:02:09 +0200</pubDate>
    <lastBuildDate>Thu, 14 May 2015 00:02:09 +0200</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.5.3</generator>
    
      <item>
        <title>Hrabia pyta Jana -...</title>
        <description>&lt;p&gt;Hrabia pyta Jana: &lt;br /&gt;- Janie czy nasz telewizor ma metalowe drzwiczki? &lt;br /&gt;- Nie, panie hrabio! &lt;br /&gt;- Cholera! Przez cały wieczór patrzyłem w kominek!!!!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 14 May 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Hrabia-pyta-Jana</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Hrabia-pyta-Jana</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Matka krzyczy na 17-letnią...</title>
        <description>&lt;p&gt;Matka krzyczy na 17-letnią córkę, która późno wróciła z imprezy:&lt;br /&gt;- Zabraniam Ci wracać tak późno do domu masz dopiero 17 lat. Ja w Twoim wieku…&lt;br /&gt;- Tak, tak wiem… Przerywa córka. Siedziałaś w domu, bo ja miałam 5 miesięcy&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 13 May 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Matka-krzyczy-na-17-letnia</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Matka-krzyczy-na-17-letnia</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Dlaczego Przecietny</title>
        <description>&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Dlaczego przeciętny Irlandczyk/Anglik jest takim śmierdzącym leniem? &lt;br /&gt;- Bo mówi: “Gdybym tylko wstał z lóżka, moje miejsce zająłby Polak!” &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 12 May 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Dlaczego-przecietny</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Dlaczego-przecietny</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>M&amp;oacute;wicie że nie ma kosmit&amp;oacute;w....?!!!! To...</title>
        <description>&lt;p&gt;Mówicie że nie ma kosmitów….?!!!!&lt;br /&gt;To skąd się wzięły tabliczki: “Obcym wstęp wzbroniony” … &lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 11 May 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Mowicie-ze-nie-ma-kosmitow-To</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Mowicie-ze-nie-ma-kosmitow-To</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Jaka jest r&amp;oacute;żnica między...</title>
        <description>&lt;p&gt;Jaka jest różnica między Francuzką a Polką?&lt;br /&gt;- Francuzka ma za sobą przeszłość, przed sobą przyszłość, po prawej stronie męża, po lewej kochanka, a na głowie kapelusz.&lt;br /&gt;- Polka zaś za sobą ma partię, przed sobą Solidarność, po prawej stronie dzieci, po lewej teściową, a na głowie męża.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 10 May 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Jaka-jest-roznica-miedzy</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Jaka-jest-roznica-miedzy</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Pewnego razu autobus...</title>
        <description>&lt;p&gt;Pewnego razu autobus z zakonnicami spadł w przepaść i oczywiście wszystkie zginęły.&lt;br /&gt;Stoją więc w kolejce do nieba i czekają, aż św. Piotr skończy zadawać im pytania:&lt;br /&gt;- Siostro Karen, czy miała siostra kiedyś kontakt z penisem?&lt;br /&gt;- Tak, raz dotknęłam główki koniuszkiem palca.&lt;br /&gt;- Dobrze - włóż palec do wody święconej i możesz wejść.&lt;br /&gt;- Siostro Elżbieto, czy miała siostra kontakt z penisem?&lt;br /&gt;- Tak, raz przyczyniłam się do wytrysku i miałam całą rękę w spermie.&lt;br /&gt;- Włóż zatem dłoń do wody święconej i możesz wejść.&lt;br /&gt;W tym momencie w kolejce zrobiło się wielkie poruszenie i jakaś zakonnica zaczęła się przepychać do przodu.&lt;br /&gt;- Siostro, siostro - czemu siostra tak pędzi?&lt;br /&gt;- Jeżeli mam się napić tej wody, to wolę to zrobić zanim siostra Joanna włoży tam tyłek.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 09 May 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Pewnego-razu-autobus</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Pewnego-razu-autobus</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Do firmy przyszedł hydraulik...</title>
        <description>&lt;p&gt;Do firmy przyszedł hydraulik naprawić WC. &lt;br /&gt;Wszedł do sekretariatu i pyta:&lt;br /&gt;   - No to gdzie jest ten sracz?&lt;br /&gt;  Sekretarka nieśmiało odpowiada:&lt;br /&gt;  - Szef jest właśnie na obiedzie.&lt;br /&gt;  - Ale pani mnie źle zrozumiała - mam na myśli te dwa zera.&lt;br /&gt;   - Zastępcy mają naradę.&lt;br /&gt;  - Ale pani złota, ja się pytam, gdzie tu się gówno robi?&lt;br /&gt;  - Aha, … rachunkowość jest piętro wyżej..&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 08 May 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Do-firmy-przyszedl-hydraulik</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Do-firmy-przyszedl-hydraulik</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>B&amp;oacute;g stworzył ludzi tak,...</title>
        <description>&lt;p&gt;Bóg stworzył ludzi tak, aby każdy był inny.&lt;br /&gt;Aż doszedł do Chin i mu się odechciało.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 07 May 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Bog-stworzyl-ludzi-tak</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Bog-stworzyl-ludzi-tak</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Mały Jasio podaje sprzedawczyni...</title>
        <description>&lt;p&gt;Mały Jasio podaje sprzedawczyni na targu słoiczek i prosi o nalanie śmietany.&lt;br /&gt;- Płacisz 2 zł - mówi sprzedawczyni, podając pełen słoik.&lt;br /&gt;- Mamusia położyła pieniążki na dnie słoika…&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 06 May 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Maly-Jasio-podaje-sprzedawczyni</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Maly-Jasio-podaje-sprzedawczyni</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Moja siostra ma długie...</title>
        <description>&lt;p&gt;Moja siostra ma długie blond włosy. Nie byłoby w tym nic nadzwyczajnego, gdyby nie to, ze często jej włosy znajduję w jedzeniu np. ciastach, zupach, nawet w maśle itp. Ona tłumaczy się tak, że niedowidzi, a dodatkowo jasne włosy ciężko jest zobaczyć jak gdzieś wpadną. Mówię jej, żeby te włosy związywała chociaż w kuchni, ale ona wtedy się na mnie drze jak wariatka… Co ciekawe, moich włosów jeszcze nigdy nie znalazłam w żadnej potrawie. Dlaczego? Bo gdy coś gotuję, zawsze mam związane włosy w przeciwieństwie do mojej siostry. Ostatnio mama zaprosiła rodzinę chłopaka, który podoba się mojej siostrze i na tą okazję siostra upiekła sernik. Jedliśmy razem to ciasto przy stole i w pewnym momencie między zęby zaplątało mi się nic innego jak jej włos. Musiałam wyjść, bo zrobiło mi się niedobrze i mało nie zwymiotowałam. W łazience wyjęłam sobie ten włos, próbując opanować odruchy wymiotne. Kiedy wyszłam z łazienki do korytarza, zobaczyłam, że ten chłopak również wyszedł. Podszedł do mnie i bardzo cicho spytał, czy moja siostra często piecze ciasto z “dodatkami”. Po jego minie domyśliłam się, że znalazł w nim tą samą niespodziankę, co ja. Ja mam ciemne włosy, moja mama i tata także, zatem nie mogły być to włosy nikogo innego. Od razu po tym jak goście wyszli, powiedziałam siostrze o tym, oczywiście wydarła się na mnie, jakbym popełniła zbrodnię. Zastanawiam się, czy ze mną jest coś nie tak, że obrzydzają włosy w jedzeniu… YAFUD&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 05 May 2015 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Moja-siostra-ma-dlugie</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Moja-siostra-ma-dlugie</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
