<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kawały - dobry humor programisty</title>
    <description></description>
    <link>http://shacky.github.io/</link>
    <atom:link href="http://shacky.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Fri, 18 Dec 2015 00:02:11 +0100</pubDate>
    <lastBuildDate>Fri, 18 Dec 2015 00:02:11 +0100</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.5.3</generator>
    
      <item>
        <title>Spotyka się wieczorem...</title>
        <description>&lt;p&gt;Spotyka się wieczorem dwóch księży, z których jeden narzeka:&lt;br /&gt;- Dziś przy konfesjonale był taki galimatias, że naznaczając pokuty zapomniałem o udzielaniu rozgrzeszeń.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 18 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Spotyka-sie-wieczorem</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Spotyka-sie-wieczorem</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Przychodzi facet do pracy...</title>
        <description>&lt;p&gt;Przychodzi facet do pracy mocno spóźniony, szef go pyta:&lt;br /&gt;- No i co teraz powiesz na swoje usprawiedliwienie, panie amatorze picia?&lt;br /&gt;- To, że takim profesjonalistą jak szef, to ja nie jestem…&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 17 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Przychodzi-facet-do-pracy</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Przychodzi-facet-do-pracy</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>U Mnie W Pracy Sa Trzy</title>
        <description>&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;U mnie w pracy są trzy Lusie. Jak mówię “Lusia” to się wszystkie odwracają.&lt;br /&gt;- Hehehe…&lt;br /&gt;- Więc znalazłem sposób: dodałem cyfry do imienia i są Lusia-1, Lusia-2 i Lusia-3.&lt;br /&gt;- Ponumerowałeś je według wielkości biustu?&lt;br /&gt;- Ta… One też się tego domyśliły. I od tej pory mówią na mnie “Franek-11”.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 16 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/U-mnie-w-pracy-sa-trzy</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/U-mnie-w-pracy-sa-trzy</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Komandosi lecą samolotem...</title>
        <description>&lt;p&gt;Komandosi lecą samolotem na akcję. Nad miejscem zrzutu kapitan przypomina:&lt;br /&gt;- Panowie, za chwilę wyskakujecie. Oczywiście zaraz po opuszczeniu samolotu proszę pociągnąć za prawy uchwyt, wówczas otworzy się spadochron. Gdyby się nie otworzył, proszę pociągnąć za lewy, otworzy się zapasowy. Po wylądowaniu będą na was czekały rowery, którymi udacie się do kwadratu D-7.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Pierwszy komandos wyskakuje. Leci, pociągnął za prawy uchwyt - nic, pociągnął za lewy uchwyt - nic! Spada dalej i myśli:&lt;br /&gt;- No k…a, pięknie! Tych rowerów na dole pewnie też nie będzie.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 15 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Komandosi-leca-samolotem</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Komandosi-leca-samolotem</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Jak witają się ludzie...</title>
        <description>&lt;p&gt;Jak witają się ludzie na pustyni?&lt;br /&gt;- Cień dobry.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 14 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Jak-witaja-sie-ludzie</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Jak-witaja-sie-ludzie</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Lew ustalił sobie listę...</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;br /&gt;Lew ustalił sobie listę zwierzątek jakie będzie zjadał na obiad. Idzie pierwszego dnia i widzi sarnę.&lt;br /&gt;- No niestety sarno jesteś na mojej liście, więc muszę cię zjeść.&lt;br /&gt;- Proszę, zlituj się nade mną, mam rodzinę, daj mi chociaż jeden dzień abym mogła się z nią pożegnać.&lt;br /&gt;Lew się zgadza.&lt;br /&gt;Następnego dnia spotyka dzika i mówi:&lt;br /&gt;- Niestety mam cię na swojej liście i muszę cię zjeść.&lt;br /&gt;- Proszę zlituj się nade mną, mam liczną rodzinę, daj mi chociaż jeden dzień abym mógł się z nią pożegnać.&lt;br /&gt;Lew znowu idzie na rękę i puszcza dzika na jeden dzień.&lt;br /&gt;Trzeciego dnia spotyka zajączka i mówi:&lt;br /&gt;- Zajączku niestety mam cię na swojej liście i muszę cie zjeść.&lt;br /&gt;- Lewku kochany nie mógłbyś mnie skreślić z tej swojej listy?&lt;br /&gt;Lew myśli, myśli i w końcu mówi:&lt;br /&gt;- Nie ma sprawy! &lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 13 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Lew-ustalil-sobie-liste</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Lew-ustalil-sobie-liste</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Do baru wchodzi mężczyzna...</title>
        <description>&lt;p&gt;Do baru wchodzi mężczyzna i zamawia setkę wódki. Z kieszeni wyjmuje naparstek i odlewa trochę do niego. Z drugiej kieszeni wyjmuje małego, kilkucentymetrowego ludzika i podaje mu naparstek. Barman zdziwiony mówi:&lt;br /&gt;- Panie, skąd pan wytrzasnął takiego krasnala?&lt;br /&gt;- Wie pan, byliśmy razem w Afryce… Idziemy przez dżunglę, a tam na polanie tubylcy tańczą dookoła ogniska. W środku jakiś pomazany na kolorowo wywija grzechotkami. I jak ty mu, Wacuś, powiedziałeś? Że on jest …a nie czarownik?&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 12 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Do-baru-wchodzi-mezczyzna</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Do-baru-wchodzi-mezczyzna</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Dziś przyłapałem mojego...</title>
        <description>&lt;p&gt;Dziś przyłapałem mojego kolegę jak sikał do kuwety mojego kota. YAFUD&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 11 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Dzis-przylapalem-mojego</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Dzis-przylapalem-mojego</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Modlitwa zestresowanego...</title>
        <description>&lt;p&gt;Modlitwa zestresowanego pracownika:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Panie, daj mi siłę, do zaakceptowania rzeczy, których nie mogę zmienić, odwagę do zmiany rzeczy, których nie mogę zaakceptować,&lt;br /&gt;mądrość, abym ukrył ciała tych którzy mnie dzisiaj w….ili.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 10 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Modlitwa-zestresowanego</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Modlitwa-zestresowanego</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Z KIM NA IMPREZĘ? Siedzę...</title>
        <description>&lt;p&gt;Z KIM NA IMPREZĘ?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Siedzę sobie dzisiaj w pracy, smuty jakieś takie… Dzwoni telefon. Koleżanka zaprasza mnie na grilla w sobotę. Odpowiadam, że jak najbardziej - z chęcią… Za kilka minut wpada sobie chłopina średnio urodziwy delikatnie mówiąc i prosi o skserowanie dowodu osobistego. Stary, zielony dowód, rozkładam pierwszą stronę z serią i numerem, następnie przechodzę do strony ze zdjęciem i danymi… Mimowolnie zerkam na nazwisko… i w tym momencie zaczęłam się krztusić… Jak byk widniało: Jan Chęcia (imię se wymyśliłam na okoliczność napisania posta, ale nazwisko zostawiam z przyczyn oczywistych).&lt;br /&gt;No sorry, nawet gdybym była nie wiem jak zdesperowana, z tym Chęcią bym nie poszła na imprezę.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 09 Dec 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Z-KIM-NA-IMPREZE-Siedze</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Z-KIM-NA-IMPREZE-Siedze</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
