<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kawały - dobry humor programisty</title>
    <description></description>
    <link>http://shacky.github.io/</link>
    <atom:link href="http://shacky.github.io/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Thu, 22 Jan 2015 00:02:04 +0100</pubDate>
    <lastBuildDate>Thu, 22 Jan 2015 00:02:04 +0100</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v2.5.3</generator>
    
      <item>
        <title>Czym się r&amp;oacute;żni nowa wersja...</title>
        <description>&lt;p&gt;Czym się różni nowa wersja programu od starej?&lt;br /&gt;- Tym, że poprawiono w niej stare błędy i zrobiono nowe.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 22 Jan 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Czym-sie-rozni-nowa-wersja</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Czym-sie-rozni-nowa-wersja</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Kierowca ciężar&amp;oacute;wki w...</title>
        <description>&lt;p&gt;Kierowca ciężarówki w długiej trasie, przyciśnięty potrzebą, zatrzymuje się na noc w burdelu. Wręcza burdelmamie 500 zł i rzecze:&lt;br /&gt;- Dajcie mi najbrzydszą kobitę i kanapkę z serem.&lt;br /&gt;- Ależ proszę pana! Za te pieniądze może pan mieć naszą najlepszą dziewczynę i wykwintną kolację!&lt;br /&gt;- Taaa… Ale ja nie jestem napalony. Tylko tęskno mi za domem.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 21 Jan 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Kierowca-ciezarowki-w</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Kierowca-ciezarowki-w</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>W pokoju akademika siedzą...</title>
        <description>&lt;p&gt;W pokoju akademika siedzą student i studentka, twardo powtarzają materiał do egzaminu. W pewnym momencie ona mówi:&lt;br /&gt;- Ufff, mam dość, może pół godziny przerwy?&lt;br /&gt;- Dobrze - mówi chłopak - ale żeby bez sensu nie siedzieć to może zagramy w  “Trach - Tibidoch - Tibidoch”?&lt;br /&gt;- Ok, - zgadza się dziewczyna - ale jak się w to gra?&lt;br /&gt;- Po prostu zdejmujesz majty i nie zadajesz głupich pytań.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 20 Jan 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/W-pokoju-akademika-siedza</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/W-pokoju-akademika-siedza</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>W raju spotykają się...</title>
        <description>&lt;p&gt;W raju spotykają się Newton, Pascal i Einstein. Trzej fizycy stwierdzili, że pobawią się w chowanego. Einstein zaczyna liczyć:&lt;br /&gt;- 1, 2, 3… &lt;br /&gt;Pascal i Newton zastanawiają się, gdzie tu się schować. Pascal chowa się za jakąś chmurką. Newton bierze kredę i rysuje na ziemi kwadrat metr na metr, po czym staje w nim. &lt;br /&gt;- … 99, 100. Szukam. &lt;br /&gt;Einstein odwraca się i widzi za sobą Newtona.&lt;br /&gt;- Ha! Mam Cię Newton!&lt;br /&gt;- Nie, nie, nie - odpowiada Newton - Ja jestem jeden Newton na metr kwadrat, czyli Pascal.&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 19 Jan 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/W-raju-spotykaja-sie</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/W-raju-spotykaja-sie</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Małżeństwo budzi się...</title>
        <description>&lt;p&gt;Małżeństwo budzi się po upojnej nocy. &lt;br /&gt;Żona: kochanie skocz po bułki na śniadanie. &lt;br /&gt;Mąż: ile kupić? &lt;br /&gt;Żona: kup tyle, ile razy kochaliśmy się dzisiejszej nocy :) &lt;br /&gt;Gość biegnie do sklepu. &lt;br /&gt;-proszę pięć bułek… &lt;br /&gt;…albo nie, niech mi pani da trzy bułki, loda i kakao.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sun, 18 Jan 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Malzenstwo-budzi-sie</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Malzenstwo-budzi-sie</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Pani Stasia była organistką...</title>
        <description>&lt;p&gt;Pani Stasia była organistką w kościele, miała już prawie 70 lat na karku i była starą panną. Była podziwiana przez wszystkich parafian za swą dobroć i oddanie sprawom kościoła. Pewnego razu wpadł do niej ksiądz omówić szczegóły jakiejś kościelnej uroczystości. Pani Stasia zaprosiła duchownego do pokoju gościnnego i zaoferowała mu herbatkę. Ksiądz usiadł sobie wygodnie w stylowym fotelu, tak, że przed nim stały stare organy Pani Stasi. Ku wielkiemu zdziwieniu księdza, na organach tych stała szklanka wypełniona wodą, a co jeszcze bardziej zaniepokoiło księdza to fakt, że w szklance tej pływała prezerwatywa. Jak Pani Stasia wróciła z herbatką zaczęła się rozmowa. Ksiądz chciał jakoś delikatnie zacząć rozmowę o szklance wody i kondomie w niej pływającym, ale mu się nie udawało, więc postanowił zapytać wprost:&lt;br /&gt; - Pani Stasiu, bardzo bym był rad, gdyby mi pani to wytłumaczyła - tu wskazał na nieszczęsną szklankę.&lt;br /&gt; - Ooo tak, dobrze, że ksiądz pyta… Czyż to nie wspaniałe? Szłam sobie raz przykościelnym parkiem parę miesięcy temu i znalazłam tę małą paczuszkę na ziemi. Instrukcja na opakowaniu wyraźnie mówiła, że należy to umieścić na organie, zapewnić by było wilgotne i to wtedy ochroni przed roznoszeniem się chorób…. I wie ksiądz co? Przez całą zimę nie miałam grypy. &lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 17 Jan 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Pani-Stasia-byla-organistka</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Pani-Stasia-byla-organistka</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Żona do męża w ł&amp;oacute;żku -...</title>
        <description>&lt;p&gt;Żona do męża w łóżku:&lt;br /&gt;- Śpisz?&lt;br /&gt;- Nie.&lt;br /&gt;- A chcesz?&lt;br /&gt;- CHCĘ, CHCĘ!&lt;br /&gt;- No to śpij.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Fri, 16 Jan 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Zona-do-meza-w-lozku</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Zona-do-meza-w-lozku</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Facet budzi się rano....</title>
        <description>&lt;p&gt;&lt;br /&gt;Facet budzi się rano. Maca ręką po prawej stronie łóżka. Nie ma nikogo. Maca po lewej - to samo. Ściąga z siebie kołdrę, patrzy na penisa i mówi:&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- I czego stoisz, chu..u? Czekasz na kogoś?&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 15 Jan 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Facet-budzi-sie-rano</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Facet-budzi-sie-rano</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Marzę, by przestać pić -...</title>
        <description>&lt;p&gt;Marzę, by przestać pić&lt;br /&gt;- To dlaczego nie przestaniesz?&lt;br /&gt;- Bo czymże jest życie bez marzeń…&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Marze-by-przestac-pic</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Marze-by-przestac-pic</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Robiłem ankietę. Zapytałem...</title>
        <description>&lt;p&gt;Robiłem ankietę.&lt;br /&gt;Zapytałem 100 kobiet, jakiego szamponu używają podczas kąpieli?&lt;br /&gt;98 z nich powiedziało:&lt;br /&gt;- Jak ty tu kurwa wlazłeś?!&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 13 Jan 2015 00:00:00 +0100</pubDate>
        <link>http://shacky.github.io/Robilem-ankiete-Zapytalem</link>
        <guid isPermaLink="true">http://shacky.github.io/Robilem-ankiete-Zapytalem</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
